不得不吹奏前左膠吳志森令到好多和理非/中立派支持學生

以前都好憎呢個老野左膠成日話人勇敢無用乜乜乜
自從送中之後佢開始轉駄幫番d後生仔講野
D片有理據得嚟又唔會偏激
啱哂d和理非/勇武潔癖嘅人睇
説服到d人唔再對學生反感

我屋企兩老以前俾一百張長輩圖佢地都唔q明
一俾佢地睇呢個吳志森長輩嘅片第二日即刻轉駄
屌9番d黑警轉頭

所以話我地就咁連登仔同d老一輩分析係作用不大
要搵d差唔多年紀 同聲同氣嘅同佢地講先有用
呢個老野值得吹奏 快d share俾d老野

以下係參考短片可以share俾你地身邊嘅老野/和理非睇:

推

推到d和理非睇到

正正因為佢係前左膠，先可以令咁多人支持學生同反送中

真，老豆日日睇佢，起碼衝立會唔會屌，新城市打狗都係屌狗部署推狗送死，令警民衝突加劇

兄弟爬山 各自努力
[red][size=5]不分化 不割蓆 不篤灰[red][size=5]

成功覺醒

好野一定要推呀兄弟
推撚到d廢佬都要反省

真 老母好buy 佢

尋日果兩集睇左出雖然貼地左好多
但都係左膠得太耐又有想離返地
一有示威者郁手就返返去兩邊打五十大板

雖然佢都講明亦睇得出係因為佢好擔心會死人
但點都有少少心灰
不過記者果part反而有啲點醒我
有時睇連登post太耐真係會有思想麻木

但要留意新城市單野已經開始有轉口風，話連登仔唔好俾仇警情緒控制應該開始踩到傳統左膠底線，再升級要小心

其實睇得出佢好擔心學生
但如果佢出哂支持示威者打人就説服唔到d和理非
佢已經明示暗示得好出面幫學生架喇

Push

Pish

能夠面對自己曾經犯嘅錯，我敬重佢

612後岀片道歉撐年青人 我以為自己聽錯